有冇人有揸過Honda NBox？

因為本身鐘意KCAR
大家有冇係香港或者日本揸過既經驗
覺得點

我自己揸緊k car
NA得五十幾匹 聽到就估佢行唔郁 但係大山 山頂都上到
如果係行turbo就好好多 turbo既你當自己揸緊1200cc既車到喇

耗油方面你依架一定好過我架10年車 如果你行高速多既話都可以做到18km/l 我自己嗰架入$200蚊大約行到230-270左右 最勁行到310km

泊車一定好過其他車 冇頭冇尾 又窄人一截 非常好泊

因為佢細cc比油都要多啲 平路差唔多二千五轉先開始識郁 行高速既話80km/h大約2500轉 100km/h就要3000左右

希望幫到你

好詳細
唔該巴打

揸過，夠力，但嘈。
香港660cc 無市場只係牌費問題，用黎做買餸車唔錯。

稅係重點....日本出K Car 平稅平牌費，新車都係¥100-130萬。 嚟到香港要廿幾萬港紙

CH-R果啲去到30尾，我真係出部Q2都有找

Nbox真係好靚..

去日本見通街都係

我都覺啊
雖然SOLIO 都似佢
但nbox正好多

solio 籠大好多 又慳油啲 又好力啲 價錢差唔多

我等多2個星期 就收車日 都係NBOX TURBO

我就日本渣過幾款k car 高速上斜都好好力 當然引擎轉數 起碼上到3000 4000 以上 但唔係款款車都嘈 大發既kcar 無咁嘈 honda none 最嘈 車細 泊位好易

幾錢

本身架車比日本仔改晒包圍避震 全部野包晒約15萬左右 分紙都睇過 黎到香港對過晒 內外都好新

不過kcar 要咁既價 真係唔係個個都覺得ok 不過我就係喜歡玩kcar 所以呢個價算係咁 出邊好多都係14 ~ 16 呢個價 28cae 有部紅色 要28萬添

巴打你邊度買
去日拍網bid？

熟個車場老細 佢幫我起日本bid 場bid 上手我用梗crz 都係叫佢幫我起bid 場bid 部crz 爽到爆 渣左成2年幾都無內傷要整過

你就好
我依加用緊mazda 6

柴油版？

唔係啦咁貴
買唔起
巴打有冇tg 架車黎左影黎睇下

有tg 但唔識點出link😂

😂你chok下

btw 今日係荃灣見到一架

15又幾好喎，仲要turbo 版？
我成日係28car見要成23,4萬，所以先放棄左。

Bid會唔會好麻煩？

估唔到連登都有同道中人

中意左好耐
Tank
Nbox
Tanto
3架盒仔都好正

無錯